中俄唔係好朋友？點解俄佬冇做過野

係咪見中國唔對路就跳船

貿易戰

旨意普京依D老狐狸會出手幫你

出黎踩多腳抽水就有份